 20:17, 15 февраля 2019
В США попытались снова запретить гей-браки
Политики штата Теннесси представили законопроект, запрещающий ныне разрешенные однополые браки. Об этом сообщает WTHR Channel 13.Сенатор Марк Поди и представитель Джерри Секстон, оба принадлежащие к Республиканской партии, назвали свой проект «Теннессийский акт защиты естественного брака». Он предусматривает запрет на заключение однополых союзов: брак в нем определяется как союз «между одним мужчиной и одной женщиной вне зависимости от противоречащих этому решений суда».Материалы по теме08:01 —  5 мая 2015Радуга над ГосдепомЗачем США нужен посланник по правам ЛГБТПолитики пытаются добиться одобрения этого законопроекта уже в четвертый раз подряд: они делают это каждый год с тех пор, как в 2015 году Верховный суд США признал однополые браки конституционным правом гражданина на всей территории страны.Как отмечает издание, для принятия закона есть большое препятствие: по оценке Генассамблеи США, сделанной в 2017 году, в случае, если власти штата проголосуют за запрет гомосексуальных союзов, Теннесси лишится примерно 9 миллиардов долларов бюджетного финансирования.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
